原諒唔到你但仲愛你，即係點解？

當伴侶話
仲好愛你，但原諒唔到你，你要為自己做既野付上代價，姐係咩意思？
原諒唔到你但仲愛你，呢句野予盾，我真係解釋唔到。

█°。愛情就像一件衣服,過時了,就要換過一件新的■[]ˍ

一係就仲愛你 但係你做既野令到佢無力再同你一齊

一係就搵藉口

總結：玩完

樓主出軌被揭發?

原諒唔到你但仲愛你，呢句野予盾，我真係解釋唔到。

有咩咁矛盾

咪係

有幾難明？
你以為呢個世界一定只有無條件的愛？

樓主又做錯咩

唔需要明 女人本身就係矛盾既人

即係樓主係一個仆街